[手足注意]鬼祟宵禁！港鐵15個車站今晚8點關閉！

港鐵指今天較早前車站設施被嚴重破壞和運作受干擾而仍然關閉的車站，經與相關政府部門商討後，今晚將會繼續關閉。有關車站包括：

東涌綫：東涌站
港島綫：西灣河站
荃灣綫及觀塘綫：旺角站
將軍澳綫：將軍澳站
西鐵綫：屯門站
東鐵綫：沙田站至羅湖站/落馬洲站

另外，經與政府相關部門進行風險評估後，以下車站將於今晚8時關閉，列車將不停有關車站。有關車站包括：

荃灣綫：荃灣站、葵芳站、(油麻地站)
觀塘綫：黃埔站、(油麻地站)、黃大仙站、觀塘站、九龍灣站
港島綫：銅鑼灣站、香港大學站
西鐵綫：元朗站
馬鞍山綫：馬鞍山站、沙田圍站、恆安站
將軍澳綫：坑口站
東涌綫：青衣站

今晚各區人流將會劇減

記住我地已經將抗爭模式轉左做朝早

快閃開完花就好走

兩大據點提高警覺

隱藏好兵力物資同埋伏

切記手足先係最重要

物資據點次之

小心圍城打援

完全唔明點解關青衣

推 屋企要人

開花達到目的就變身 流水式散/轉場
早啲訓 聽朝要人

一個也不能少

只要手足無事

咁先打到持久戰

先做到經濟攬炒

早兩日青衣開花掛
党鐵咁撚驚執柒左佢咪唔洗俾義工同你裝修囉

春袋 驚俾人搞
我就支持搞青衣

因為佢可以賺多啲錢

走難呀

捱埋聽朝就可以休整兩日

手足頂住

全部收8點啦

因為黨鐵春袋occ係青衣

推

全部8點鐘收有古怪
而家好興想郁邊區就旱收嗰區
唔知係想變相宵禁定今晚有大動作

如果8點前個個塞死哂返唔到屋企，佢仲會唔會8點閂站呢

8點鐘，好多人放工無耐

Source?

少RB 咪大家happy 少日

提早收站原因 (鳩估)：
荃灣 青衣 九龍灣 坑口 -- 黨鐵商場
葵芳 元朗 -- 新地商場
黃埔 黃大仙 油麻地 銅鑼灣 hku 馬鞍山 沙田圍 恆安 -- 高危地區

btw今晚都係以上呢15個站收8點

引戰 大家小心

六日 集會和你shop
平日 齊返工